700 QQ 下半年會點之我 9up ...

我估依到部巴絲都有入700，包括我自己都渣左D，睇完個業績後個人對後市唔係咁睇好，當然叫我依家放曬係冇可能既。

上半年"王者"為700帶黎可觀收入，上半年純利升64.2%，但係由上個月開始"王者"因國家整治，推出左時間限制，對下半年一定不利。

其實最令我擔心既應該就係由 FB 開發既"彩色氣球"App，有機會搶佢D社交人流 ...

業績出完先升後插，今日最高應該唔會升超過 5%

#9up 求插！

屌

未來人

你有冇睇過個時間限制受影響既人數佔比係幾多？

以我個人觀察
會通宵打機既都係無課金能力既學生同廢青

彩色氣球搶人流

【12周岁以下（含12周岁）未成年人每天限玩1小时，并计划上线晚上9时以后禁止登陆功能；12周岁以上未成年人每天限玩2小时。超出时间的玩家将被游戏强制下线。】

基本上未成年玩家全中，但係真正打機既人大多數都係年青人，破解另計 ...

大陸有幾多人上FB?

都唔係 FB ... 根本兩樣野

歡迎討論

人地記者實測完無真係禁

王者仲準備打歐洲市場，建議早d放晒佢

其實中共都係鳩up
見你咁撚大隻驚驚地, 就搵d 野屌你
然後馬主席一定表忠

劇本就係咁
一個展示權力一個刷鞋
最後一定無事